我很憤怒

我實在無法理解